{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 마리호텔 터미널점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは昼12時までです。 ご利用案内の中には予約に関するお知らせがあります。 宿泊の入室は22時以降に行われる場合、ホテルにご連絡いただければ、円滑な入室をお手伝いいたします。 また、大人3名以上の男女同室での宿泊は不可能であり、全客室料金は2名入室基準になっています。 当日ご予約の場合、キャンセル及び払い戻しができないことがありますので、フロントまでご連絡ください。 払い戻し及びキャンセルは規定により処理されることがあります。 退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に課されることがあり、未成年者の入室は絶対に許されません。 未成年者の予約によって入室拒否が生じた場合は、キャンセル及び払い戻しができません。 大人3人以上の男女同室での宿泊予約の場合、事前連絡なしに入室拒否が可能であり、この場合も払い戻しができません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益についてはホテルが責任を負いません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 夜間の22時以降に過度な騒音が発生した場合は退室措置が取られることがありますのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがあります。 客室利用案内はこのようになっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは昼12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室が22時以降になる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "宿泊の入室が22時以降になる場合は、ホテルにご連絡いただければ、円滑な入室をお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "大人3名以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "大人3名以上の男女同室での宿泊は不可能であり、全客室料金は2名入室基準になっています。"
        },
        {
            "question": "当日の予約の場合、キャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "当日の予約の場合、キャンセル及び払い戻しができないことがありますので、フロントまでご連絡ください。払い戻し及びキャンセルは規定により処理されることがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は絶対に許されません。未成年者の予約によって入室拒否が生じた場合は、キャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "大人3人以上の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "大人3人以上の男女同室での宿泊予約の場合、事前連絡なしに入室拒否が可能であり、この場合も払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益についてはホテルが責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間の22時以降に過度な騒音が発生した場合は退室措置が取られることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室利用案内には何が書かれていますか？",
            "answer": "客室利用案内はこのようになっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 592
    }
}